[埋單] 35歲 up 既剩女 ，巴打願意幫邊個埋單？

比 d 心水大家

1. 鍾欣潼 （37歲）
2. 蔡卓妍 （35歲）
3. 唐詩詠 （36歲）
4. 張栢芝 （37歲）

2

全臭雞與港女不了

全黑 不了

Nigga，不了

最正嗰兩件都俾希哥屌到厭

有邊個有波

如果一定要4選1, 咁邊個有錢倒貼俾我就幫邊個埋單

個個都無波點簡

我寧願打一世丁

除在2 其他都有

留返俾下面既巴打

唐姨夾硬擠咋，兩邊吉中間條gap拍唔埋架，條gap闊過紅海

真係要揀就阿嬌啦

我倒貼比佢地又點話
放過我

Twins有男朋友 柏芝前排好似再婚 埋乜撚野單

你睇d連登仔
無圖就跪晒要睇圖
變左黃蛙又瓜瓜嘈
睇o左就扮晒野話條女普通，好差
係度嫌三嫌四
人地夠索又話人對波無E
人地波大又話個樣唔掂，隻眼細
人地樣樣都有又話人mk...咩化晒妝唔好睇
人地打扮多少少又話人mk...著到成隻雞咁
好喇好喇,到搵到個完美o既又話人ps
屌你老母! 除左識話人做雞之外仲識d咩!
你班仆街根本連女都無得屌呀!
上高登就扮撚晒大少，乜春都唔屌
死翻去現實就見到舊肥豬肉都扯旗
唔好講話比欣宜你地屌唔屌
我諗比個白韻琴你地d毒男都成班餓狗搶屎咁搶住屌呀白小姐呀!

你睇d高登仔
無圖就跪晒要睇圖
變左黃蛙又瓜瓜嘈
睇o左就扮晒野話條女普通，好差
係度嫌三嫌四
人地夠索又話人對波無E
人地波大又話個樣唔掂，隻眼細
人地樣樣都有又話人mk...咩化晒妝唔好睇
人地打扮多少少又話人mk...著到成隻雞咁
好喇好喇,到搵到個完美o既又話人ps
屌你老母! 除左識話人做雞之外仲識d咩!
你班仆街根本連女都無得屌呀!
上連登就扮撚晒大少，乜春都唔屌
死翻去現實就見到舊肥豬肉都扯旗
唔好講話比欣宜你地屌唔屌
我諗比個白韻琴你地d毒男都成班餓狗搶屎咁搶住屌呀白小姐呀!

你睇d連登仔
無圖就跪晒要睇圖
變左黃蛙又瓜瓜嘈
睇o左就扮晒野話條女普通，好差
係度嫌三嫌四
人地夠索又話人對波無E
人地波大又話個樣唔掂，隻眼細
人地樣樣都有又話人mk...咩化晒妝唔好睇
人地打扮多少少又話人mk...著到成隻雞咁
好喇好喇,到搵到個完美o既又話人ps
屌你老母! 除左識話人做雞之外仲識d咩!
你班仆街根本連女都無得屌呀!
上連登就扮撚晒大少，乜春都唔屌
死翻去現實就見到舊肥豬肉都扯旗
唔好講話比欣宜你地屌唔屌
我諗比個白韻琴你地d毒男都成班餓狗搶屎咁搶住屌呀白小姐呀!

自膠，貼咁多次先岩

人地肯比連登仔埋先算啦

點睇都係佢地貼錢養我地

我地連登仔個個90後,00後小鮮肉,她們只是老女人

SP多多都接收哂又點話

要埋單
姐係結婚 生女 建立家庭

面就人哋俾，架就自己丟

咁一定唔揀兩個周街仁照啦
sa姨平到冇得再平, 樣又柒
排除法得番唐嬸, 人係假啲成日呃憐憫, 但勝在都有樣有身材皮膚又好

仲有連登仔個個30cm長, 正正啱曬佢地狼虎之年

5. Ali

阿sa
對腳完勝

1.

信我，過多十年最好屌一定係阿嬌，同埋我信阿嬌係最淫嗰個

可唔可以唔揀

4

毒撚死返屋企打飛J啦

小儀

有無得揀陳貝兒

跟機

有

最佳女朋友係埋唔到單ga

點解

唐>蔡>鍾，張？咪玩啦仔都生埋，仲要兩件

何以見得？

可以嘅話，全要。

講到好似你肯開口
啲”剩女”會肯啃你地

鍾欣潼
唐詩詠

人哋揀你先算啦
人哋有錢有見識有樣有身材
唔通嫁唔出咩

仲好撚Hyper
應該鍾意玩鳩上追龍

你幫埋單結婚生仔，佢咪冇得繼續做「最佳女朋友」囉

你無撚野呀

1

你明唔明咩係剩女？

原來唐詩詠同佢地同期

唐詩詠

扑嘢ok
結婚不了

個個都有返咁上下錢
似係佢埋我單多啲

我揸黄智雯

5 了陳法垃

你俾多個嚟

夠五個我星期一至五一日一個

識食

唐詩詠咁柒都揀

睇d閃卡就知啦

呢幾個真係睇唔出就40

3

平黑, 不了

張栢芝都未睇過？
巴打10後？

3214

李佳芯(35)

佢幾大波呀 揸到
巴打盲撚定要求低

1
求漆黑中再吻

叫雞都叫到嘅貨色 不了

娶明星緊係屌名氣

佢真係單身？
收埋圈外男友掛？

都唔叫無下話
sa真係飛機場喇

信我，阿sa同唐姨身材不相伯仲，阿sa自知平都費事整色整水，唐姨只係將佢僅餘嘅aa cup夾硬擠，但點擠條gap都係闊過西隧拍唔埋而且唔自然。講樣，阿sa童顏腳又正，至於唐姨，你睇佢尋晚高清鏡頭下殘到，啲面皮鬆鬆地。再諗深一層，同親唐姨拍拖就預咗有被唱衰為賤男嘅一日，就算你咩都無做過都會夾硬塞啲罪名比你，揀唐姨嘅真係好自為之喇

all ok

我要求低。做sp轉住上我ok

sa結過婚

唐姨夾過公仔
是但啦，你都係當老婆係附屬品咋嘛

齋睇外表一定阿嬌
不過諗起日日對住佢講嘢都九唔搭八都係不了

張栢芝似47歲

欣宜 倒貼都要

劉心悠

除左2...其他都不了

淨睇名都扯到行一行

我就係鍾意佢夠迷幻，可以扑到反白眼

原來張柏芝同阿嬌同年

其實1最好
不過全世界睇過哂
不了

我全部都要呀!!!!!!

連登仔埋人單？
咪撚笑大人個口啦

你地有佢地咁有錢？
埋單，真係人唔笑狗都吠

Twins、柏芝身家一定過億
連登仔？
有1 百萬都偷笑

索野係咁

我地有既係青春

真係唔似38
素顏都好正

stephy今年都35

阿sa男朋友有錢人黎喎